［預左俾人屌］你地咁樣發洩有咩用？革命係要用理性架

唔好再理咩何妖達哥，個啲野根本唔重要。
少少花邊新聞就搞到你地班連登仔失哂焦。

我無足夠既智慧去判斷應唔應該搞元朗，正因為咁先更加要把握時間討論

革命係要用理性去商討戰略、諗下一步既對策。唔係係度打下飛機就得，我地依家仲係未贏過呀

你地班連登仔咁樣對得住個6位戰友同無數被捕既手足咩

唔該唔好再推無聊post，將焦點放返去下一步既文宣、對策同行動，做實事，當我求下大家。

Pish

推

push

五大訴求呢

上環呢

36槍呢

元朗呢d屎坑區都要理

咁你有冇諗過住元朗嘅手足 你唔去反黑 佢哋下次仲敢唔敢出嚟 出完呢返去要俾人打喎 佢哋唔驚
同埋聯絡呢單嘢根本就係同警方有關 同對成立獨立委員會原因冇背道而馳

大家最近壓力太大姐，不過講得啱
對凖五大訴求啊!!

我冇話過唔做元朗，我正正就係想大家認真討論做唔做同點做。依家出面有好多無聊post俾人帶緊風向，認真討論post就無人推

受威脅嘅唔止元朗喎 屯天元 冇咗呢幾個地方嘅支援少好多力量
同埋正值香港人嘅憤怒 係應該做嘅 就好似光復屯門公園咁 可能仲會吸引一班中立嘅幫手

呢位巴打講既野無錯，做元朗確實可以回應成立獨立委員會既訴求

做地區就係要俾當地居民見到個政治現實，我絕對支持。但係何妖老母個啲，除左為示威者正名，唔係我地做之外，絕對唔需要理太多。

無衝突，大家入去反「黑警政一家親」，順手將整個運動再一次向大眾宣傳

Agger

光復香港
時代革命

元朗上環都要理